是晚（o meu jantar)

Tudo bem

好食 泥鯭?

no

石狗公或石崇？

O que é isso

Isto é o jantar da Janice

Mas o que você comeu na verdade? Não posso identificar

不靚

Isto é arroz frito
Eu falo um pouco de português porque eu começo estudar na universidade....
Muito obrigada

O peixe e a Pimenta

很正

A que horas é que tu estudas português?

Já falas muito bem!

Já com fome eu também porque Tenho is amigos brasilieros mas eu não falo português muito bem.
Estou interessado na língua estrangeira🌝
葡文可以係邊學 我都好需要有formal learning

Eu estudo Portugal português
O meu professor é português
Eu também estou interessado na língua
Normalmente estudo na escola de língua ou universidade.
Não bem aprendo eu mesmo
我都係葡文新手 好多野都唔係好勁 但會努力架

去大學/語言學校

但我見通常都係一兩個beginner course 咁，你係邊到學呢咁？

我大學可以學基本會話4個level
想再深造可以讀major/minor

講西文

Não espanhol
Isto é português

唔係西文
係葡萄牙文

我寧願你整葡撻

我都想整太肥